不如727元朗著到五顏六色咁戴頭盔行街

我地係嚟行街㗎咋，咩啫
但係聽講有遊行好危險呀，咁我唯有戴個頭盔保護自己啦

既然班友已經將黑衫有理冇理都當哂暴徒
咁不如今次就做一個良好市民嘅形象
件衫有以街坊就幾街坊，最好係啲老母級嘅核突logo T添

不過為免有乜嘢突發情況，大家記得帶件黑色薄外套/黑色衫替換
咁樣先可以來去自如係咪先！！！！

推

元朗國服係白色

我地係入元朗搵好嘢食嘅小市民咋

大家一齊討論吓
做定唔做都好，都係想多個提案

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月